10K 電腦list

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,560

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,180

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Sapphire NITRO+ RX 5700 XT 8G GDDR6
價錢：$3,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Thermaltake Commander C31 TG Snow ARGB Edition ATX
價錢：$699

總計: $11,478

打錯左 11K

case可以考慮 be quiet base 500

tuf轉aorus elite？

elite / tuf 是但一塊都ok

我想問系統牒用samsung 970 evo plus 500GB 定 sx8200 pro 1TB 好D?

有budget 用970 pro 1tb
少budget用8200 pro 1tb
無budget 用a2000 1tb

PM981 啦

系統牒500gb夠用
呢兩者隻我揀970 evo plus

PM981a

貴$200，又唔係快好多

10k就咪用tt d垃圾箱啦

咁有咩機箱係散熱好架?

我都想砌條差不多的list
我見近排都推受be quiet base 500

你都比成皮嘢啦
不如加一加Aio水冷好過

放240定280?